呢班美國黑人打美式足球真係好正好HYPE

啲音樂好熱血
個個勁大隻又快有速度
留名睇連登仔話人死力架

連登可能冇乜人留意美式足球

呢個youtube channel係專係講關於美國小學至高中出名嘅美式足球精英學生

pish

一開始條片個intro已經好能熱血

呢一條片係接球員 同防守員 一對一
接球員 個目標就係要接到個波 防守員個目標就係要唔好畀接球員接到波

善意打破玲回覆

黑人始終係本質上最好嘅人種

身體質素係最好呢個係我承認

你有冇click入去睇片

呢個係nfl新秀 選拔嘅體能成績

但係唔知點解佢哋游水就反而無咁強

因為佢哋個人 射肌肉同埋骨架密度太過物所以佢哋喺水嗰度係冇咁容易浮得起

喺外國啲白人成日會講啲歧視性嘅笑話笑黑人唔識游水

push

連登仔應該一拳一件呢啲美國黑人

其實我成日都好想自己係黑人幾個黑人朋友做運動員都好大優勢

不過黑人智商低

你想條賓周大d?

係咪防守隊同攻擊隊一齊做練習

yes